# Kodi Media Center language file
# Addon Name: Eminence
# Addon id: skin.eminence
# Addon Provider: jurialmunkey
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: XBMC Skins\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: alanwww1@xbmc.org\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: Kodi Translation Team\n"
"Language-Team: Korean (http://www.transifex.com/projects/p/xbmc-skins/language/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgctxt "#31101"
msgid "Information"
msgstr "정보"

msgctxt "#31102"
msgid "Youtube"
msgstr "YouTube"

msgctxt "#31103"
msgid "Vimeo"
msgstr "Vimeo"

msgctxt "#31104"
msgid "Live TV"
msgstr "TV 시청"

msgctxt "#31105"
msgid "TV Guide"
msgstr "TV 가이드"

msgctxt "#31106"
msgid "Fullscreen"
msgstr "전체 화면"

msgctxt "#31107"
msgid "min"
msgstr "분"

msgctxt "#31108"
msgid "Quick Nav"
msgstr "빠른탐색"

msgctxt "#31109"
msgid "Recently Added"
msgstr "최근 추가"

msgctxt "#31110"
msgid "In Progress"
msgstr "감상중"

msgctxt "#31111"
msgid "Type"
msgstr "종류"

msgctxt "#31112"
msgid "Spotlight"
msgstr "Spotlight"

msgctxt "#31113"
msgid "items"
msgstr "항목"

msgctxt "#31114"
msgid "Channels"
msgstr "채널"

msgctxt "#31115"
msgid "Finishes at"
msgstr "종료 시각:"

msgctxt "#31116"
msgid "Close"
msgstr "닫기"

msgctxt "#31118"
msgid "Playing"
msgstr "재생중"

msgctxt "#31119"
msgid "Info"
msgstr "정보"

msgctxt "#31120"
msgid "Auto-Login"
msgstr "자동 로그인"

msgctxt "#31121"
msgid "Used Memory"
msgstr "사용 메모리"

msgctxt "#31122"
msgid "No info available..."
msgstr "정보 없음"

msgctxt "#31123"
msgid "Channel"
msgstr "채널"

msgctxt "#31124"
msgid "Airing"
msgstr "방송"

msgctxt "#31125"
msgid "End Time"
msgstr "종료 시간"

msgctxt "#31126"
msgid "Channel Group"
msgstr "채널 그룹"

msgctxt "#31127"
msgid "Recording"
msgstr "녹화중"

msgctxt "#31128"
msgid "Scheduled"
msgstr "예약됨"

msgctxt "#31129"
msgid "Not Scheduled"
msgstr "예약되지 않음"

msgctxt "#31130"
msgid "Shutdown Timer"
msgstr "종료 타이머"

msgctxt "#31131"
msgid "Master Mode: On"
msgstr "마스터 모드: 켜짐"

msgctxt "#31132"
msgid "Master Mode: Off"
msgstr "마스터 모드: 꺼짐"

msgctxt "#31133"
msgid "Cancel Timer"
msgstr "타이머 취소"

msgctxt "#31134"
msgid "Mute"
msgstr "음소거"

msgctxt "#31135"
msgid "Artwork"
msgstr "아트웍"

msgctxt "#31136"
msgid "Changes"
msgstr "변경 사항"

msgctxt "#31137"
msgid "Re-initialise skin - WARNING: Resets skin to defaults"
msgstr "초기화 - 경고: 기본 설정으로 스킨을 초기화합니다"

msgctxt "#31138"
msgid "Set weather fanart"
msgstr "날씨 팬아트 설정"

msgctxt "#31139"
msgid "Artist slideshow"
msgstr "Artist Slideshow 애드온"

msgctxt "#31140"
msgid "Show visualisation behind slideshow"
msgstr "슬라이드 쇼 뒤에 시각화 표시"

msgctxt "#31141"
msgid "Movies Widget"
msgstr "영화 위젯"

msgctxt "#31142"
msgid "Tv Shows Widget"
msgstr "TV 쇼 위젯"

msgctxt "#31143"
msgid "Disc Menu"
msgstr "디스크 메뉴"

msgctxt "#31144"
msgid "Enable TV Tunes"
msgstr "TV Tunes 애드온 사용"

msgctxt "#31145"
msgid "Show now playing video in background"
msgstr "배경화면에 지금 재생중 비디오 보기"

msgctxt "#31146"
msgid "Show fanart"
msgstr "팬아트 보기"

msgctxt "#31147"
msgid "Views"
msgstr "보기"

msgctxt "#31149"
msgid "Set home background"
msgstr "홈 배경 이미지 설정"

msgctxt "#31150"
msgid "Show info"
msgstr "정보 보기"

msgctxt "#31151"
msgid "Hide info"
msgstr "정보 숨김"

msgctxt "#31152"
msgid "Posters"
msgstr "포스터"

msgctxt "#31153"
msgid "Wall"
msgstr "벽"

msgctxt "#31154"
msgid "Banner"
msgstr "배너"

msgctxt "#31155"
msgid "Lovefilm"
msgstr "Lovefilm"

msgctxt "#31156"
msgid "All Movies"
msgstr "모든 영화"

msgctxt "#31157"
msgid "All TV Shows"
msgstr "모든 TV 쇼"

msgctxt "#31158"
msgid "Fullscreen"
msgstr "전체 화면"

msgctxt "#31159"
msgid "Recently Played"
msgstr "최근 재생"

msgctxt "#31160"
msgid "Press down for options..."
msgstr "옵션: 아래 방향키"

msgctxt "#31161"
msgid "Show PVR channel icon in header"
msgstr "헤더에 PVR 채널 아이콘 표시"

msgctxt "#31162"
msgid "Show extended details when pressing info"
msgstr "정보 키를 눌렀을 때 상세 정보 표시"

msgctxt "#31163"
msgid "Custom"
msgstr "사용자 설정"

msgctxt "#31164"
msgid "Customise"
msgstr "사용자 설정"

msgctxt "#31165"
msgid "Edit icon"
msgstr "아이콘 편집"

msgctxt "#31166"
msgid "Items"
msgstr "항목"

msgctxt "#31167"
msgid "Pages"
msgstr "페이지"

msgctxt "#31168"
msgid "Home"
msgstr "홈"

msgctxt "#31169"
msgid "Add item"
msgstr "항목 추가"

msgctxt "#31170"
msgid "Now playing"
msgstr "지금 재생중"

msgctxt "#31171"
msgid "the items on your home menu"
msgstr "홈 메뉴 항목"

msgctxt "#31172"
msgid "Edit"
msgstr "편집"

msgctxt "#31173"
msgid "on"
msgstr "켬"

msgctxt "#31174"
msgid "Cinema Experience"
msgstr "Cinema Experience"

msgctxt "#31175"
msgid "Television"
msgstr "TV"

msgctxt "#31176"
msgid "Media Center"
msgstr "미디어 센터"

msgctxt "#31177"
msgid "Show weather with clock"
msgstr "시계에 날씨 표시"

msgctxt "#31178"
msgid "Use taller tiles"
msgstr "길쭉한 타일 사용"

msgctxt "#31179"
msgid "Movies Hub"
msgstr "영화 허브"

msgctxt "#31180"
msgid "Tv Shows Hub"
msgstr "TV 쇼 허브"

msgctxt "#31181"
msgid "Widget"
msgstr "위젯"

msgctxt "#31182"
msgid "Home background widget (press up to access)"
msgstr "홈 백그라운드 위젯 (위 방향 키 클릭)"

msgctxt "#31183"
msgid "Mix of in-progress tv-shows and random movies"
msgstr "시청 중인 TV 쇼와 무작위 영화 혼합"

msgctxt "#31184"
msgid "Quick nav mode"
msgstr "빠른 탐색 모드"

msgctxt "#31185"
msgid "Fanart fade amount"
msgstr "팬아트 흐림 효과 수준"

msgctxt "#31186"
msgid "Custom Item"
msgstr "사용자 항목"

msgctxt "#31187"
msgid "Next Aired"
msgstr "다음 방송"

msgctxt "#31188"
msgid "Show next aired in RSS feed"
msgstr "Next Aired 애드온 RSS 피드 표시"

msgctxt "#31189"
msgid "Update next aired data on startup"
msgstr "시작할 때 Next Aired 정보 업데이트"

msgctxt "#31190"
msgid "Login"
msgstr "로그인"

msgctxt "#31191"
msgid "User login"
msgstr "사용자 로그인"

msgctxt "#31192"
msgid "Select a profile"
msgstr "프로파일 선택"

msgctxt "#31193"
msgid "Trailers"
msgstr "예고편"

msgctxt "#31194"
msgid "Loading..."
msgstr "불러오는 중..."

msgctxt "#31195"
msgid "Enable widget carousel access on down"
msgstr "아래 방향키를 눌러 위젯 회전판 사용"

msgctxt "#31196"
msgid "Channel Options"
msgstr "채널 옵션"

msgctxt "#31197"
msgid "General Options"
msgstr "일반 옵션"

msgctxt "#31198"
msgid "Show widget info panel"
msgstr "위젯 정보 패널 표시"

msgctxt "#31199"
msgid "Skip hubs and go straight to library"
msgstr "허브를 건너뛰고 라이브러리로 바로 가기"

msgctxt "#31200"
msgid "Manual search..."
msgstr "수동 검색..."

msgctxt "#31201"
msgid "Set Colour"
msgstr "색상 설정"

msgctxt "#31202"
msgid "Widget Carousel"
msgstr "위젯 회전판"

msgctxt "#31203"
msgid "Reset global background path to default"
msgstr "글로벌 배경 이미지 경로를 기본값으로 초기화"

msgctxt "#31204"
msgid "Match highlight to tile color"
msgstr "강조 색상을 타일 색상과 맞춤"

msgctxt "#31205"
msgid "Don't fade unfocused tiles"
msgstr "선택하지 않은 타일의 흐림 효과 끔"

msgctxt "#31206"
msgid "Use theme colour for focused tiles"
msgstr "선택한 타일에 테마 색상 사용"

msgctxt "#31207"
msgid "Movie Set"
msgstr "영화 시리즈"

msgctxt "#31208"
msgid "Home Screen"
msgstr "홈 화면"

msgctxt "#31209"
msgid "Set global background widget"
msgstr "글로벌 백그라운드 위젯 설정"

msgctxt "#31210"
msgid "Set background image"
msgstr "배경화면 설정"

msgctxt "#31211"
msgid "Move item"
msgstr "항목 이동"

msgctxt "#31212"
msgid "Swap with another tile"
msgstr "다른 타일과 바꾸기"

msgctxt "#31213"
msgid "Click on a tile to see the available customisation options. Either select a preset tile option or modify an existing tile's name, colour, icon, path and background widget. You can also swap the position of tiles."
msgstr "타일을 클릭하면 사용 가능한 옵션이 표시됩니다. 기본 설정된 타일의 옵션을 선택하거나 현재 타일의 이름, 색상, 아이콘, 경로, 백그라운드 위젯을 편집할 수 있습니다. 또한 타일의 위치를 서로 바꿀 수 있습니다."

msgctxt "#31214"
msgid "Customise your home menu tiles"
msgstr "홈 메뉴 타일 사용자 설정"

msgctxt "#31215"
msgid "Choose a tile to swap with this one"
msgstr "이 타일과 바꿀 타일 선택"

msgctxt "#31216"
msgid "Show clearart/logo with osd"
msgstr "OSD에 클리어 아트/로고 표시"

msgctxt "#31217"
msgid "Show power button"
msgstr "전원 단추 표시"

msgctxt "#31218"
msgid "Change background colour based on time of day"
msgstr "현재 시각을 기준으로 배경 색상 변경"

msgctxt "#31219"
msgid "Insert item"
msgstr "항목 삽입"

msgctxt "#31220"
msgid "Experimental"
msgstr "실험적 기능"

msgctxt "#31221"
msgid "EPG Timeline"
msgstr "EPG 편성표"

msgctxt "#31222"
msgid " •   Customise widget item"
msgstr " •   위젯 항목 사용자 설정"

msgctxt "#31223"
msgid "Banner List"
msgstr "배너 목록"

msgctxt "#31224"
msgid "Forecast"
msgstr "예보"

msgctxt "#31225"
msgid "Info List"
msgstr "정보표시 목록"

msgctxt "#31226"
msgid "Show title"
msgstr "제목 표시"

msgctxt "#31227"
msgid "Hide title"
msgstr "제목 숨김"

msgctxt "#31228"
msgid "Set background overlay"
msgstr "배경 오버레이 설정"

msgctxt "#31229"
msgid "Background image (click to reset)"
msgstr "배경 이미지 (초기화 하려면 클릭)"

msgctxt "#31230"
msgid "Animate fanart"
msgstr "움직이는 팬아트"

msgctxt "#31231"
msgid "Edit Playlist"
msgstr "재생목록 편집"

msgctxt "#31232"
msgid "Rule"
msgstr "규칙"

msgctxt "#31233"
msgid "Enter rule..."
msgstr "규칙 입력..."

msgctxt "#31234"
msgid "Advanced"
msgstr "고급"

msgctxt "#31235"
msgid "Extras"
msgstr "기타"

msgctxt "#31236"
msgid "Header text"
msgstr "헤더 텍스트"

msgctxt "#31237"
msgid "Invert widget access"
msgstr "위젯 접근 방법 전환"

msgctxt "#31238"
msgid "Open carousel in own window"
msgstr "현재 창에서 회전판 열기"

msgctxt "#31239"
msgid "Kiosk mode"
msgstr "전시 모드"

msgctxt "#31240"
msgid "Use theme colour for header"
msgstr "헤더에 테마 색상 사용"

msgctxt "#31241"
msgid "3D Mode"
msgstr "3D 모드"

msgctxt "#31242"
msgid "Media Info"
msgstr "미디어 정보"

msgctxt "#31243"
msgid "Most"
msgstr "최대"

msgctxt "#31244"
msgid "Moderate"
msgstr "중간"

msgctxt "#31245"
msgid "Least"
msgstr "최소"

msgctxt "#31246"
msgid "No description available"
msgstr "설명 없음"

msgctxt "#31247"
msgid "Customise home screen tiles. From here you can create new tiles, modify existing tiles, insert tiles, delete tiles, swap tiles and set individual background widgets. To set individual background widgets you must first disable the Global Widget. To set colours for individual tiles you must first disable the Use Theme Colour For Focused Tiles option."
msgstr "홈 화면 타일을 사용자가 설정합니다. 새 타일 추가, 현재 타일 수정, 삽입, 삭제, 위치 바꾸기, 타일 백그라운드 위젯 설정 등을 할 수 있습니다. 타일 각각의 백그라운드 위젯을 설정하려면 글로벌 위젯을 먼저 꺼야 합니다. 타일 각각의 색상을 설정하려면 '선택힌 타일에 테마 색상 사용' 옵션을 먼저 꺼야 합니다."

msgctxt "#31248"
msgid "Sets the background widget for the home screen that can be accessed by pressing up. Disabling this option allows individual widgets to be set for tiles in the customisation screen."
msgstr "위 방향키를 눌러 접근할 수 있는 홈 화면 백그라운드 위젯을 설정합니다. 이 옵션을 끄면 사용자 설정 화면에서 각 타일의 개별 위젯을 설정할 수 있습니다."

msgctxt "#31249"
msgid "Show the information panel for background widgets."
msgstr "백그라운드 위젯의 정보 패널을 표시합니다."

msgctxt "#31250"
msgid "Focused tiles on home screen match the theme's highlight colour. Unfocused tiles are set to grey. This overrides individual tile colour settings."
msgstr "홈 화면의 선택한 타일 색상을 테마의 강조 색상과 맞춥니다. 선택하지 않은 타일은 회색으로 설정됩니다.  이 옵션은 타일 개별 색상 설정보다 우선합니다."

msgctxt "#31251"
msgid "Match the colour of the focused tile's text underline to the colour of the tile."
msgstr "선택한 타일 텍스트의 밑줄 색상을 타일의 색상과 맞춥니다."

msgctxt "#31252"
msgid "Sets the path to the background slideshow that is shown when the focused tile does not have a background widget set."
msgstr "선택한 타일에 백그라운드 위젯이 없는 경우 보여 줄 배경 슬라이드 쇼 경로를 설정합니다."

msgctxt "#31253"
msgid "Enables an additional widget carousel that is accessed by pressing down. Once open, pressing up will cycle through the widgets."
msgstr "아래 방향키를 눌러 접근할 수 있는 추가 위젯 회전판을 사용합니다. 위젯을 연 후에는 위 방향키를 눌러  위젯을 탐색할 수 있습니다."

msgctxt "#31254"
msgid "Open the widget carousel in its own window rather than above the home screen tiles."
msgstr "홈 화면 위쪽이 아닌 별도의 창에서 위젯 회전판을 엽니다."

msgctxt "#31255"
msgid "Invert access to widgets so that up opens the carousel and down accesses the background widget."
msgstr "위젯 접근 방법을 전환합니다. 위 방향키로 회전판을 열고 아래 방향키로 백그라운드 위젯에 접근합니다. "

msgctxt "#31256"
msgid "Show fanart in the background of library views."
msgstr "라이브러리 보기의 배경에 팬아트를 표시합니다."

msgctxt "#31257"
msgid "Sets how much the background fanart is faded. There are three settings: Most, Moderate and Least."
msgstr "배경 팬아트의 흐림 정도를 설정합니다. 최대, 중간, 최소의 세가지 설정값이 있습니다."

msgctxt "#31258"
msgid "Animate background fanart with a Ken Burns type effect."
msgstr "배경 팬아트에 Ken Burns 방식의 움직이는 효과를 줍니다."

msgctxt "#31259"
msgid "Set the backgroud image that is displayed when no fanart is available. Click once to clear the current path and again to select a new path."
msgstr "팬아트가 없을 때 표시할 배경 이미지를 설정합니다. 클릭하면 현재 경로가 지워지고 다시 클릭하면 새 경로를 선택할 수 있습니다."

msgctxt "#31260"
msgid "Changes the background colour based upon the time of day. This overrides the background image setting. The images for the background colour overlay can be modified in skin.eminence/extras/sunset - the number of the image matches the hour it is displayed at in 24 hour time."
msgstr "현재 시각을 기준으로 배경 색상을 변경합니다. 이 옵션은 배경 이미지 설정보다 우선합니다. 배경 색상 오버레이에 사용하는 이미지는 skin.eminence/extras/sunset 에서 수정할 수 있으며 각 이미지의 번호는 24시간을 기준으로 표시되는 시각과 같습니다."

msgctxt "#31261"
msgid "Sets the image used as a background overlay. Click once to clear the current path and again to select a new path."
msgstr "배경 오버레이에 사용하는 이미지를 설정합니다. 클릭하면 현재 경로가 지워지고 다시 클릭하면 새 경로를 선택할 수 있습니다."

msgctxt "#31262"
msgid "Sets the path to weather fanart used in the weather screen."
msgstr "날씨 화면에서 사용하는 날씨 팬아트 경로를 설정합니다."

msgctxt "#31263"
msgid "Select the widget shown in the movies hub. Can choose spotlight, in progress or smart playlist."
msgstr "영화 허브에 표시되는 위젯을 선택합니다. 스포트라이트, 시청 중, 스마트 재생목록을 선택할 수 있습니다."

msgctxt "#31264"
msgid "Set the smart playlist used in the movie hub widget. Smart playlists can be created by going to the movies hub and scrolling down in the right pane to the playlists option."
msgstr "영화 허브 위젯에서 사용하는 스마트 재생목록을 선택합니다. 스마트 재생목록은 영화 허브에서 오른쪽 패널을 아래로 스크롤한 후 재생목록 옵션에서 만들 수 있습니다."

msgctxt "#31265"
msgid "Sets a custom item to be shown in the right pane of the hub underneath recently added."
msgstr "허브 오른쪽 패널의 최근 추가 항목 아래에 표시되는 사용자 항목을 설정합니다."

msgctxt "#31266"
msgid "Select the widget shown in the tv shows hub. Can choose spotlight, in progress or smart playlist."
msgstr "TV 쇼 허브에 표시되는 위젯을 선택합니다. 스포트라이트, 시청 중, 스마트 재생목록을 선택할 수 있습니다."

msgctxt "#31267"
msgid "Set the smart playlist used in the tv show hub widget. Smart playlists can be created by going to the tv show hub and scrolling down in the right pane to the playlists option."
msgstr "TV 쇼 허브 위젯에서 사용하는 스마트 재생목록을 선택합니다. 스마트 재생목록은 TV 쇼 허브에서 오른쪽 패널을 아래로 스크롤한 후 재생목록 옵션에서 만들 수 있습니다."

msgctxt "#31268"
msgid "Use the Artist Slideshow addon to show a slideshow of artist images as the music visualisation."
msgstr "아티스트 이미지를 슬라이드 쇼로 보여주는 Artist Slideshow 애드온을 음악 시각화로 사용합니다."

msgctxt "#31269"
msgid "Shows the extend info panel on pressing info with fullscreen video or music."
msgstr "비디오와 음악 전체화면에서 정보 키를 눌렀을 때 확장된 상세 정보를 표시합니다."

msgctxt "#31270"
msgid "Show clearart or clearlogo in the bottom right of screen whenever the seekbar displays on fullscreen video."
msgstr "비디오 전체화면에서 탐색 막대가 표시될 때 화면 오른쪽 아래에 클리어아트 또는 클리어로고를 보여줍니다."

msgctxt "#31271"
msgid "Modify the default 'Media Center' text shown in the header."
msgstr "헤더에 표시되는 '미디어 센터'라는 기본 문자열을 수정합니다."

msgctxt "#31272"
msgid "Matches the colour of the header tile to the theme's highlight colour."
msgstr "헤더 타일 색상을 테마의 강조 색상에 맞춥니다."

msgctxt "#31273"
msgid "Prevents the side view menu from being accessed in library views."
msgstr "라이브러리 보기에서 접근할 수 있는 보기 형식 선택 사이드 메뉴를 끕니다."

msgctxt "#31274"
msgid "Enables the TV Tunes addon in library views. Plays the tv theme song when viewing the seasons or episodes of a tv show."
msgstr "라이브러리 보기에서 TV Tunes 애드온을 사용합니다. TV 쇼 시즌이나 에피소드를 탐색할 때 TV 테마 음악을 재생합니다."

msgctxt "#31275"
msgid "Show the RSS feed at the bottom of the screen"
msgstr "화면 아래에 RSS 피드 표시"

msgctxt "#31276"
msgid "Show next aired information for tv shows at the bottom of the screen. Also shows an RSS feed of upcoming tv show airdates in the tv show hub. In the Next Aired addon configuration enable the 'Show All Tv Shows for homescreen' option for best effect."
msgstr "TV 쇼의 다음 방송 정보를 화면 아래에 표시합니다. 또한 TV 쇼의 다음 방송 예정일 RSS 피드를 TV 쇼 허브에서 보여 줍니다. 최적의 효과를 위해 Next Aired 애드온 설정에서 '모든 TV 쇼를 홈 화면에 표시' 옵션을 켜야 합니다."

msgctxt "#31277"
msgid "Resets the skin back to default settings. WARNING: this will wipe all your skin settings. All custom tiles and widgets will be reset to defaults."
msgstr "스킨을 기본 설정 상태로 초기화 합니다. 경고: 사용자의 모든 설정을 지웁니다. 사용자가 설정한 모든 타일과 위젯을 기본값으로 초기화 합니다."

msgctxt "#31278"
msgid "PVR Manager"
msgstr "PVR 관리자"

msgctxt "#31279"
msgid "Alt style"
msgstr "대체 스타일"

msgctxt "#31280"
msgid "Automatically start artwork downloader after library update"
msgstr "라이브러리 업데이트 후 Artwork Downloader 애드온 자동 실행"

msgctxt "#31281"
msgid "Hubs"
msgstr "허브"

msgctxt "#31282"
msgid "Header"
msgstr "헤더"

msgctxt "#31283"
msgid "Set Path"
msgstr "경로 설정"

msgctxt "#31284"
msgid "Show extended info at bottom of screen"
msgstr "화면 하단에 확장 정보 표시"

msgctxt "#31285"
msgid "Premiere Date"
msgstr "개봉일"

msgctxt "#31286"
msgid "Disable clock"
msgstr "시계 사용 안 함"

msgctxt "#31287"
msgid "Set startup video"
msgstr "시작 비디오 지정"
